如果有一張有1000萬既八達通可以點致富

唔可以套現、轉售

返多幾份工

1千萬最多咪供少幾年，致富

衣食行唔洗錢 連信用卡有20%回贈 即係再多2000萬 夠你過世了

個閪鑲金？

20%回贈=2000萬

開間公司，每一包紙巾賣五百

申請o!pay 然後轉曬入去，然後fps走，然後買樓，然後租出去

開舖頭 申請八達通商戶
自己拍哂1000萬自己收返

發夢無咁早
一張八達通最多儲$3000咋

幫手足拍卡，有名氣之後選議員，入左立法會後勁貪三千萬

開埋自動增值， 踏上財務自由嘅道路。

（認真講, 第一樣開始玩嘅係八達通，
玩下玩下依家咁多樣夾埋都夠窮窮地生活費 ）

數學家

咪講左如果囉，杏家橙

八達通儲值上限3千蚊

加埋爸爸俾個千八萬回贈咪二千萬囉無錯呀
btw咩卡有八達通20%回贈

比起抽水, 我對果張20% 八達通回贈既卡興趣大好多

其實佢計少咗，我點計又計出嚟個數係20%回贈=2000億